#Do Commands

doTophat	1
doBwt	0
doRSEM	1
doPicard	1
doBam2Tdf	1
doCufflinks	1
doRNASeqQC	1
doCountrRNA	1
doRSeQC	1

#flags
headDir	habenula
igv_genome	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Zv9.genome
read_len	25

#Ref
cuffRef	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Zv9.fa
rRNA_fasta	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Zv9_rRNA.fa
fasta	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Zv9.fa
trans_bed	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Annotations/Zv9/Zv9.minus_selenocys.adj.bed

#Tophat Args
tophat_Path	/seq/regev_genome_portal/SOFTWARE/tophat2/current
topMateDist	300
topMateStd	500
tophatTransIndex	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Annotations/Zv9/tophat_trans_index
gtf	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Annotations/Zv9/Zv9.minus_selenocys.adj.gtf
samtools_Path	/broad/software/free/Linux/redhat_6_x86_64/pkgs/samtools/samtools_1.1/bin

#Picard Args

picard_Path	/seq/regev_genome_portal/SOFTWARE/Picard/current
refFlat	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Annotations/Zv9/Zv9.ds.refFlat
riboList	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Annotations/Zv9/Zv9.minus_selenocys.adj.rRNA.interval_list

rsemRef	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/mouse/mm9/Annotations/mm9_ucsc_genomeStudio_genes/rsem_trans_index
tophatRNA	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/mouse/mm9/Annotations/mm9_ucsc_genomeStudio_genes/tophat_trans_index

#igvtools

igvtools_Path	/seq/regev_genome_portal/SOFTWARE/IGVtools/IGVTools

#RSEM
rsem_Path	/broad/software/free/Linux/redhat_6_x86_64/pkgs/rsem/rsem-1.2.19
bwt_Path	/seq/regev_genome_portal/SOFTWARE/bowtie/bowtie-1.0.0
rsemTransIndex	/seq/regev_genome_portal/RESOURCES/zebrafish/Zv9/Annotations/Zv9/rsem_trans_index

#Cufflinks
cufflinks_Path	/seq/regev_genome_portal/SOFTWARE/cufflinks/current

#RNA-SeQC
rna_seQC_Path	/seq/regev_genome_portal/SOFTWARE/BIN

#BWA
bwa_Path	/broad/software/free/Linux/redhat_6_x86_64/pkgs/bwa_0.7.10

#RSeQC Path
RSeQC_Path	/home/unix/karthik/.local/bin
